ae pr依d軟件點解輸出黎實有色差？

已經睇過好多關於色差同色彩管理既嘢，始終都係唔知點解決。

本身用開ae整motion graphics，成日整完出黎，明明d色好飽和好深，但係用咩格式出黎都係淡d，飽和低d。開始用h264定還是quicktime都係咁。

之後又懷疑係咪project setting個color working space set得唔啱，果d咩sRGB、apple1998...
後尾基本上個個setting都試過晒，都無一個係可以還原到響preview window本身既色彩。

用過幾個播放器，包括quicktime都係唔同色，差好遠。d人話quicktime播會偏光，之但係我upload去好似behance依d app上面播佢都係唔同色。

有無同範疇既ching幫手解答下就黎癲

我係macbook pro，佢入面個color management 係set左用 color LCD好似係，係咪講緊依個？

用p3 color space

不過upload上網就一定變淡左

DCI-P3

係咪講緊依個？
ae整動畫都可以？

我之前試過set 是RGB output，之後再掉返條片入去ae度，響入面佢個file資料顯示係rec709

想問係咪唔關事？點解好似我set一個，佢output又另一個格式咁。

講錯，係sRGB

我諗到個方法，就係output之前開一個adjustment layer，然後好似photoshop咁tune返高少少個飽和度同埋深度，去補返佢output之後會偏淺偏淡既問題，跟住del返個adjustment layer，開個output黎對返隻色啱唔啱

留名跟進

你check吓有無用，我自己試過出黎個效果起碼比直接output既色靚。

我ai file 本身既色係咁（睇紅色就得）

之前ae做完之後output隻紅色可以淡成咁

之後我ae開個adjustment layer調飽和深少少

再output出黎，即使佢會偏淡，加上quicktime再淡d。就係咁

對比返ai file果隻色，咁做係咪好少少？定係隻色太飽和唔自然？

你個AI file /output 係CMYK 定RGB

rgb。基本上ai同ae入面preview window見到既色係一樣，只係差在ae output出黎就變左，你可以試下，應該都係咁。